有個妹妹仔鍾意左我

暑假嗰陣成日去圖書館溫書 日日都見到嗰個妹妹仔 過左一排之後 就開口問我拎電話
咁keep住同佢傾左一排 佢就講左啲野類似係鍾意我咁樣

咁我就21 佢先得16 我仲要遲啲去其他地方讀書... 佢就成撚日痴住我 又叫我同佢放狗 又一齊溫書 又叫我去佢屋企玩咁 總之好痴人咁...

大佬我一直都想搵啲大我1-3年既女朋友 你老母比個妹妹仔我識做咩鳩....

佢家底好似幾好 又有學琴 又成日去旅行 睇得出係有教養嗰種好仔 但我真係想識啲姐姐..

咁我應唔應該同佢發展下... 定係block撚左佢算

no photo no talk faggot

夠16就上馬

靚仔有選擇 柒頭逼選擇 自己諗啦

咁都溝到女

gay post

過幾年你就會中意返妹妹

得閒ff下都好既

打錯.....

16咋wor 溝完可以做啲咩 等兩人先同佢仆野？

咪係... 啲00後好撚大膽 痴線
溫緊書： 哥哥 我想要你電話呀
我都呆撚左

咁真係呀ma... 溝女唔仆野 溝黎做咩

FF我死全家

我唔靚仔...

我都係想識姐姐同你一樣
遇琴一個生後我4，5年既妹妹
一開始幾有好感會管住我
慢慢發覺 真係太幼稚
慶幸冇開口要同佢一齊

.... 咁投資落去？ 佢似係有錢嗰種人 話唔定事業上佢屋企人可能會幫到我

我真係擔心呢樣野....

無圖我話岩岩食左樓主老母都得啦

樓主
自平評下自幾有幾多分

女人夠16扑已經合法

補交咗暑期作業未啊

可以同你講過左20諗野已經唔同佢地諗法
有時你想理性解決既野
佢仲係停留係青春期激烈思想
當然你想食下蝦條就另計
如果想認真既 都係搵返同年或者姐姐
女仔同年或者姐姐諗法成熟過同年既男仔
Btw佢先16歲 唔好諗住有得過人世
人地屋企都唔一定會幫你或者睇得上你
老一輩奉行竹門對竹門木門對木門

屌你 你對唔對得住佢屋企人呀 on9 我仲要去外國讀書 發展事業 咁真係有左點算？ 我人生就真係玩撚玩 佢老豆打死我都似

70掛 陽光型囉 平時就鳩笑下咁

有食唔食，罪大惡極

咁我屋企都算 小康之家
同埋 我覺得拍拖唔諗有冇機會結婚 咁拍黎做咩...

似你咩 有就要食..

靚唔靚先 靚味拖下手曖昧下再chock佢家底
普通以下就不了啦

咁你咪發展下
或者真係冇例外呢

唔係呢種意思，我意思話你而家中意大過你，但過幾年就會中意妹妹 不過呢家佢個年紀係湊女咁，養多陣先

利伸：過來人

正常姐咁 但係有氣質嗰種
中四但係學琴都去到8級 放假又食好西 屋企又養貓又養狗咁樣 又去英國 又 德國咁 就咁睇好似好有錢 事實上就唔知

用套性交囉

姐係等佢完左中學先？

幼稚真係好煩。
不過易氹

你唔係24歲做人老豆咩？

嗰個post 假睇黎

*膠

圖呢

唔好FF咁多啦

拖住先 堅有料就扑 食住佢 到時就fatfat

上

Hello mo to?

基

得罪講句 你咁諗好撚仆街 唔係鍾意人就講啦 仲想利用人

咁其實我都有啲鍾意佢 問題係我唔會想自己女朋友對我黎講係一個負累先

講咁耐一張wts圖都無，我話結衣bb暗戀我都得啦

嘩屌 勁過中國變臉
自己柒左就立即扮正義開人波

等我都去下圖書館做功課先

又24又18又21
你今年幾歲

不能再同意更多

lm

Block撚左佢

圖書館開始多人

溝咁細個
過一排你一定煩到仆街，一定勁後悔
利申身邊人奶過野

樓主你都大得幾快

中上男神

番去叫雞啦唉

一樣case 不過個女仔係99 年
我廿十 亦要返澳洲讀書
所以冇理佢
對妹妹0興趣

有個大我兩年半嘅女朋友 係開心嘅

點解人生
有人會唔珍惜好機會

樓主假膠,不過姐姐真心正過妹妹

嫌佢細咪keep住contact 自，過幾年後收回己用，如果人地冇仔

過左25就開始覺得妹妹正

16都唔算妹妹仔啦 十年前個抗機就真係試個俾個妹妹仔(先中一)煩過啦

好似樓主咁嘅男仔係咪絕左種

好撚葡萄牙

吓... 咁撚細個有咩好葡萄

想要咩圖呀...

總之佢好撚鍾意講啲鹹濕野 又要扮唔知咁 唔知佢想點

哎呀 小心桃色陷阱呀

有女真好

騙案黎

真羨慕～～

想當年都成日有個妹妹仔黐住我

樓豬邊間圖書館識到女仔
介紹黎得唔得

屌 好撚正
好想比妹妹仔撩
你唔屌 比我屌

你都唔係想同佢一齊 放手啦

其實有冇諗過只係挽尻你？佢又有錢又有氣質，你又唔係話特別靚仔.......

有冇同個女仔講 吾你老母！

挽你老母臭閪 弱智仔

妖 玩字 速成碼一山呀 好難打咩 係都要打個同音字 你乜撚事呀

班毒撚負評做乜
樓主十成九都係靚靚仔仔
又有啲家底

邊似得班19毒撚

擺明嬲屌

你嗰陣幾大 佢又幾大

呢啲野慢慢教佢 放心交比我

暑假你都去圖書館溫書 真係

圖？

邊間圖書館
等我又去嗰度溫書先

唔好咁鹹濕啦你

訓醒未呀柒頭

兩部手機嘅男人真係勁

你講就要信？